屌佢老母，個腦細一出去食完煙返黎就最鐘意走埋我位同我講野

有時又搵野黎小我
總之食完煙就成日行埋黎

你話你幾撚乞人憎吖,本來想食支煙放鬆下,一諗起你條撚屌就即刻興過火屎,唔過嚟閪你兩咀唔得

sor9ry